Установка и настройка расширения «Дворы РФ»
==========

Для начала работы с расширением «Дворы РФ» необходимо скачать и установить браузер `Google Chrome`_.

После того, как браузер установлен и запущен необходимо:

1. Скачать и установить расширение «`Дворы РФ`_».

.. figure:: _static/ext/ext-store.png
   :width: 80 %
   :alt: Установка расширения
   :align: center

   Установка расширения

.. tip:: Также скачать расширение можно следующим способом: в браузере открыть меню "Настройка и управление" → "Дополнительные инструменты" → "Расширения" → "Еще расширения". В поиске найти "Дворы РФ".

2. Нажать на иконку (|ext_icon|) в верхней части окна браузера (открыть расширение).
3. Ввести логин и пароль, высланные ранее на e-mail.

.. figure:: _static/ext/auth.png
   :width: 80 %
   :alt: Авторизация в расширении
   :align: center

   Авторизация в расширении

4. При успешной авторизации появится окно для ввода имени пользователя. Имя пользователя можно выбрать любое. Для продолжения работы необходимо нажать кнопку «Сохранить».

.. figure:: _static/ext/user-name.png
   :width: 30 %
   :alt: Ввод имени пользователя
   :align: center

   Ввод имени пользователя

5. Затем откроется основная страница расширения — список объектов инвентаризации. При первом входе страница будет пустой.

.. figure:: _static/ext/ext.png
   :width: 80 %
   :alt: Главная страница расширения
   :align: center

   Основная страница расширения

6. Для получения списка объектов необходимо начать первичную синхронизацию. Для этого необходимо нажать на кнопку «Синхронизация». Открывшееся окно **не закрывать**, пока не завершится синхронизация.

.. figure:: _static/ext/first-sync.png
   :width: 80 %
   :alt: Первичная синхронизация
   :align: center

   Первичная синхронизация

.. attention:: В случае, если на ГИС ЖКХ нет объектов инвентаризации, то после первичной синхронизации список объектов в расширении будет **пустым**! 

.. |ext_icon| image:: _static/ext/icon_exten.png
          :width: 16 px

.. _Google Chrome: https://www.google.ru/chrome/browser/desktop/index.html
.. _Дворы РФ: https://chrome.google.com/webstore/detail/%D0%B4%D0%B2%D0%BE%D1%80%D1%8B-%D1%80%D1%84/kmhjopeinpiaajmoifcjalbadbplfjok?hl=ru